[建議]民間記者會追擊狗官果醫療記者會

由於狗官明知現時中國全部重係假數字，但係佢地又要基於假數字去寫穚，自然所有預防措施同反應一定會慢人一大節。

民記可以捉住呢個機會，邀請專家提出正常及建議的預防措施，快政府一節教市民點做。

優點:
1. 擴大圈子，拉籠更多中立派
2. 鞏固聲譽，自然有更多人聽
3. 分化藍色，令佢地左右做人難

推

同狗記者會一樣 要民記咬

醫護要幫手

有用post

推推推，推爆無人駕駛正苦

考慮推網上, 唔好聚咁多人

抗爭既PO就全部沉晒
連推既人都無

TG行動GROUP 吹左2日都唔撚夠人
成班軍師剩係上連登叫人罷工罷工
自己連MK都又唔撚出 剩係堆D靚仔送死
人夠多 匯合左 剩係5分鐘就做到野啦
剩係出把口叫醫護罷工 自己冇撚都唔做同念力抗共有乜分別

Push